Documento gerado sob autenticação Nº PHD.718.728.1UL, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8015                  de  08/10/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor EDUARDO ERNESTO FILIPPI, matrícula SIAPE n° 2212306, lotado e em exercício no Departamento
de Economia e Relações Internacionais da Faculdade de Ciências Econômicas, da classe D  de Professor
Associado, nível 03, para a classe D  de Professor Associado, nível 04, referente ao interstício de 28/06/2016 a
27/06/2018, com vigência financeira a partir de 17/09/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28
de  dezembro  de  2012,  com  suas  alterações  e  a  Decisão  nº  331/2017  do  CONSUN.  Processo  nº
23078.521681/2018-84.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
